美股認真討論區 MXLVIII

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

雷公Market Breath website

tradeview version

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

[url]
[/url]

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

This?

lm

11/1 tsla 傻好終結日

勇者無懼

sony, htc, blackberry, lenovo, asus, lg, nokia, sony ericssion, microsoft, samsung, apple ... countless
咁多間整smart phone (>3G年代)... 真係成功搵到"$"得2間(?)

9/ What's the lesson here?
Being a first mover is overrated. Predicting the future is easy - plenty of people understood the future of cloud computing, even in 2003

The hard part was everything else. Timing matters. Execution matters. Incentives matter. Luck too!

黎緊要上堂讀書
可能真係要del app擺返一年先得

聽日搵位賣撚晒啲TWTR算
人生第三隻股票

出面群魔亂舞，好巴戰百鬼戰神

光頭佬

無聲出 扮睇唔到
不過預左班人深夜開工 出陰謀論po 頂唔到幾耐

頭先有人問 點解Elon Musk唔 del Twitter

因為佢同Twitter + Square老闆 Jack Dorsey好撚fd底的

之前Elon Twitter ac被hack 私下搵Jack搞掂

Elon仲有出席過Twitter 員工大會 幫間公司把脈

你真係得閒

聽日係唔係又要數錢

我諗起一個人
叫黃國昌

今次要搞幾耐

數淨低幾錢

感情野好容易令自己做錯決定

澳洲巴條女做咩

數下蝕幾多

係就好 等緊加倉

Btc free fall8%
入唔入

WSB班友都蠢唔曬

屌 失眠

建築 建築材料股 介紹下 入j

早晨果dodo

臨訓 屌一下垃圾

早晨 今晚買幾股果果好無

澳洲巴熟唔熟金屬股，例如鋼、銅、稀土？
最近鋼、銅價升得好緊要，想八下行情

唔知聽日nio 係咩料子

升

暴跌

個個人都係咁睇，但利好出盡

直上100

股災
跌呀 跌多d

好奇一問，一買要買4萬鎂？

可以買砂咁買 好似最細小數後七個位

咩野暴跌

美期

牙燈上任大撒幣
今晚又要全面升市

跌得個dd未開市都回返破左頂啦

今晚會回1%

最後逃生門

咁早開始，幾時屌得到開市

納 dee 跌 0.1%

我啲二月call都未入價

石神早晨

崩盤了

開市升返1%俾你

盤前熔，明天可以龍了

依加連登仔進化到跌0.1%都熔？

仆街星期五唔記得沽貨

納dee溶左

美國銀行：提升nio目標價至70

石巴你個組合唔係玩完兩三個交易日就走呀？

估唔到陽巴都screen到

當然唔會

【上庭還押前同大家講兩句】

2-3個鐘就轉啦

留名今晚鳩叫

豬豬教已埋伏

而家都開始9叫

I’m ready

9叫 D咩?

今晚可以安心等千升

NIO

兩日都好攰, 好似休息唔到咁, 今晚如期ching chong 咁

盈富基金（2800）公布，基金經理人受到美國行政令影響，基金由今日或對受制裁實體而言屬生效的較後日期（與 OFAC 頒佈的指引及╱或牌照所列的時間一致）起不再對受制裁實體進行任何新的投資。

經理人將監控及力圖盡量降低追蹤誤差，然而，無法保證恒生指數的表現在任何時候都相同。投資者務請留意，預期上述影響會導致加大追蹤誤差，意味著盈富基金的回報有可能與恒生指數的回報迥然不同。

受行政命令的影響，盈富基金將不再適合美國人士（定義見行政命令）進行投資，應考慮投資盈富基金對閣下而言是否適合。

白蛇又帶領千升

我話你帶領千升呀, dllm

本身諗住penis sell, 有白蛇定軍心 吳京啦

做乜要block 我呀?
你驚牙?
你唔係好威嫁喎?
廢柴

白卡佬, dllm

又賭白頭片呀
well, Tesla今日龍撚硬

下面個句, 證明咗Big Tech Censorship有幾荒謬

白蛇邊間教會出黎？

唔知係咪估中evening star呢
好耐無用過技術分析 希望燈力猶在

又黎爆買日

有白蛇day day ATH
多謝白蛇 白蛇好野

種生基

\ | /

2800

好奇如果打到上supreme court，big tech輸硬

sad

希望恆生公司唔好屈服於美國佬淫威之下
唔好將佢哋踢出恆指

龔 X 點算

DJI 滅世

又到升旗一
大家早

好彩日經不動如山

有時覺得人生好難
精神病未醫好又發現有心臟病
又係幫我預約左個打尖期，希望唔會死

本來驚
見到你上水放心哂

人生怱怱又脆弱
將時間用喺自己想用既地方

I know that feel
醫好一個病之後
間一排又瀨其他野

take caree

自動避回調

牙燈數萬億刺激方案 怕西咩

屌你老味, 好撚凍呀
凍完未, 仆街

期暴跌

跌咁少驚西咩

如果真跌
放完假先爽
儲晒力插

不過睇個樣仲係假跌
盤前又大棍抽上

年尾TSM 200

Take care

做淡慘過做雞

滅世棍

逆向思維，回調加倉

係時候再揾揾 拜登刺激方案下
有咩股受惠
大麻應該冇咁快

CURLF

石仔想加咩呀

石sir識玩

再跌兩棍 就8000不保

原本睇市都驚驚地
但白蛇gel哂頭咁就唔怕了

減Big Tech加TSM

日日暴力托市

嗚呀 做咩一起身就暴跌嫁
呢個週末發生過咩事
果果會唔會未彈夠就經已再隊過

石仔有錢加倉？

個巿強到完全冇力跌

大盤跌，果果從來都是跟跌

巴打我地係咪睇緊同一個市

allin tsm就唔使執石仔啦

今晚開市一棍毆哂班少年股神出場

走牙

韓仔升咁多

難啲

好巴好好休息 今晚繼續戰鬥

多謝燃料

白卡記者又出現 今晚升硬

又同一個劇本：開市-1%，大約12點鐘見底。收市倒升。

啲金銀mola mola

多謝白燈

第一次認同石仔
BIG TECH 減持
TSM 繼續揸唔撚驚

睇到呢句就無憾了

行開啦燈神

你邊頂得順紅色

咁升法連加倉都做唔到
快d插

TSM 石巴呢鋪我撐你喇
禮拜四 TSM 仲要 ER

每一日出黎定軍心！
出面個aapl po係咪痴線，用果果同futu嗰啲比

TSM真係未驚過

TSM 驚閪

牙燈大撒幣
白蛇燈到升市
石仔有運行
丨丨
今晚升到仆街可期

TSM 係個世界唔可以冇左佢

係咪古代

搞咩

唔知好攰呀依家

想睇今晚nio day 後係升到仆街定跌到仆街
有人話利好 又有人話利空 btw nio 都話et7 銷量已經達標

大代 四星一齊上

利好啦肯定,同nvda合作有排炒

但垃圾nvda都會繼續跌

NVDA 530 拿拿臨放左佢, 求其亂入一隻, 兩日都賺返

算啦都係早d訓

想等埋ER

盤前65UP

ER唔一定係升

想多了 上面個個巴打講得好岩 no one can predict future

TSM 都唔可以冇咗ASML，公平咩

三個月前已經賴過一次野

Bitcoin個價好吸引

已經揸左幾個月

成日都跌一跌又V彈上4萬

個個都gel tsm gel 到咁行, 應該真係回得

ER唔係通常跌咩

而d垃圾 升又升得少 妹又妹勁耐 剩係識跟個市跌

留咗啲茄殊入貨架
打咗去24567111 report

睇唔出有邊間特別好似TSLA 咁outstanding

有既，咪就係持股最高個兩間，但吹到未來係王者就...

經歷cctoy大戰後需要休養

巴打, 今日咁早就出現

股金幣都災喎

TSM回左8蚊先黎GEL
係咩玩法
咁不如GEL埋AAPL
幾日由破頂139
幾日回到最低126

盤前溶
盤中龍
盤後破頂

ARKG契媽好有信心
話咩未來faang就在其中
但呢d嘢又完全唔識
咩買ARKG當投資左醫療同基因板塊咪算
信契媽
無窮人

中共居然想趁nio消息去收割wsb 班人

今個星期應該會繼續量升
到啲人penis buy 大棍連陽
就係割韮菜嘅時候

所以都係搵契媽搞

夜期

今天solar上路

點解呀 唔係因為信Lin wood講嘅嘢吧

拜tan日日賺

自已望下968

得個廿個回覆都大戰

好巴出去cctoy引戰左幾次

有冇post

大棍落原來條路向下

你去cctoy搵下 懶得post

好少見好巴主動出擊

太陽教教主都咁講

忘巴心諗我有2萬5千個comment都未叫攰

日頭跌 夜晚升

收到風 忘巴係太陽能永動機械人

penis sell就可以加倉

btc係咪要雪崩？

真

震死少年股神

Democrats Take Control of Senate, Pro-Cyclical Policies to Follow

Democrats picked up both Georgia Senate seats, paving the way for Biden to implement his
agenda more broadly. This should result in additional stimulus, including the expansion of
payments to individuals. We do not anticipate more progressive policies on taxes or regulatory
issues that might disrupt Technology, Health Care, Financials, Energy or the market more
broadly.

Pent-Up Demand + Reopening = Pro-Cyclical Leadership

While the timeline for vaccination rollouts has proven underwhelming, the likely avalanche of
pent-up consumer demand cannot be ignored. Any additional stimulus will further fan these
flames. As a result, we are upgrading Pro-Cyclical sectors to Overweight, including
Discretionary (ex-Internet Retail), Industrials, Materials, and Energy, and downgrading TECH+
groups, including Technology, Communications, and Internet Retail, to Market Weight. Financial
and Health Care remain our highest conviction Overweights.

好巴撚狗咁撚cctoy d人

54X不過好彩買得少少

其實係失眠好攰 無心機做野 攪d野攪

大家記得intel er買amd

而家已經個個哭喪緊

btc穿埋35000

Bitcoin已經34600

豬死了

跌20% 咩料

一陣就升啦
上次跌落2幻8話咁快又上返

ok，信念

上次都玩過intel er 最後蝕住走

跌咁少係唔驚架

又要抄返cctoy個d句字出黎用

今晚tesla洗落800,掃走晒班少年股神

Intc 財報睇好，壞不過3

幣災

啱啱瞓醒

老實講, 真心蝕少少冇所謂, 拎D 錢買其他野好過

overweight 即係叫側重去呢啲sector投資？

800即補倉

今晚nio應該唔錯 隻比亞迪都升到咁

跑贏大市嘅意思

買能源股 醫療股先

健康回調

nvda上1000係必定
你真係睇好隻股票，揸幾個月只係好短時間啫

走埋最後既港股轉入美股到

前來迎接災難

陣間啲MARA會唔會出事

BTC

就係等接貨/加貨

洗夠700啦，一大堆人要跳樓

開市btc升返咪無事囉定d黎啦btc大上大落好正常

正常波動

想睇panic sell

升返啦

之前call 左今個禮拜25 放晒
陣間佢跌一波再入過

睇白sir又講野就知無得大跌了

唔跌穿2字根本唔洗驚

想問吓大家點睇pltr

ma20 係690..

Test ma20 並唔係無可能。。當然未必一日回到呢個位

10%@520

tesla又唔係未試過一日就ma60

tsla無可能再見7字頭
除非拆股

今晚就嚟

都 hyper 左咁多日
其實好正常

jj

落7字
我全倉斬倉孖200%倉all in TSLA

月供成隻2800比人搞
佢仲有無第二隻

無左2800佢仲點開班

走呀

斬晒佢call爆都仲得

LM

今晚太陽能洗到5% 禾無錢加倉

唱左出口

想佢洗10%係咪太貪心

可唔可以drop to zero換返Trump俾我

BTC閪冧

3033

納期準備v今晚上13500

Parler CEO：準備好全面法律行動告鳩你班Big Tech

btc冧>啲錢泊去股>升

trump

連登會員「椰子是無辜的」認罪被即時還押

唔好

支持

洗落3萬3一野彈返上3萬5
好快又升

樓主好可能估中左會加稅, 我記得佢之前開過post講

NVDA! NVDA! NVDA!
現價好抵 一張3080都買到兩股

屌又入唔切 彈返啦

技術性調整.jpg

樓上條友係咩事..

睇username

唔洗覆佢,attention whore

白卡仔出現了

我就睇唔到喇

今晚又升

露宿者人數疫下飈升「日日有新面孔」 關注團體指趨年輕化 曾見7歲童瞓街

果位巴打係唔係受到咩刺激

唔好睇小呢單野，坐監好過訓街，星星之火可以燎原

預言：下次可能會係城管/黑9激起民變

拉托姆
睇嚟大家都係聖陽教教徒
朝住向日葵指引既方向進發

著名財經台會員 白蛇

以為自己time到market. 股市投資都係要睇人, 過左個risk tolerance, 就會輸到傻左

有白蛇，暗示劉邦好快出現

咁多人唔識白蛇
新手指數爆燈

預言：黎緊會係黑9同城管激起民變 坐監好過訓街

你近排輸咗幾多，洗唔洗賣老婆還債？

波叔

ib pending financial changes 通常要搞幾耐

唔係全部T+2咩???

連郡首席高級預言師 暴巴

白卡哥都唔識
細佬我見親都拜3拜先買得安樂

經典對白：做淡唔會輸

白卡蛇今日咩事 點解咁耐都仲係P牌

14000sdow

記者神喻

佢其實係波叔

可能俾太多人block

究竟係白卡佬先會e個市況做淡
定係做淡比人夾到變白卡佬？？

白卡佬輸錢深潛,贏錢的出黎勝利巡遊,p牌好正常
同埋有個疑似正acc

有雞先定有蛋先

搭緊叮叮聽到有條友打去啲broker
問開户買股票要帶咩文件

重倉ibm中棍，跟住上路了

十皮下午茶

全民炒股
最後的狂歡

IBM

波叔係黃絲手足，請在藍屍group廣傳

開個分身扮白卡佬日日鳩up
一係做燈神一係做股神
邊有得輸

maybe石dee都係咁撚鳩連登仔

咁邊個係講要加稅既市民

暴氏集團統領:波叔

企唔穩萬三

清倉！

原來我地都係一直俾人撚

比D信心 大聲嗌同我上萬三

之後經歷過女朋友代管account
跟住就咁樣

你一覆佢佢又興奮一日
唔洗理佢

其實跡象好明顯，而家差佢出場

777

見佢pending好耐 啱啱取消哂再重新填過

仲係幻3上面wo

俾女人控倉，根本on9

波叔係第五縱隊政府入面做臥底，身在曹營心在漢嘅手足

請廣傳

我地好多人比契媽控倉

波叔佢自己 = 一市民

波叔經濟差加税係咩玩法？

美股皮已收 個個玩港股

博5到

牙木呢？

緊跟中共做法.經濟差咪收割下市民囉

美股今晚正式收皮了

呢個係咪石仔黎

得2個女人我信得過
一個契媽, 一個係ck

點睇銀行股？2021 我覺得會復甦

唔好ff咁多
香港人係基因性廢弱

同石仔同倉係咁上下啦

今晚tsm 116 佢一定sell

會唔會係佢？

連登聖母笑而不語

又俾台灣佬迫害

當佢地無野好輸
咪爆格
無衰就賣野
衰左咪入去坐
其實暴巴講得無錯

明日大愚幾十年後先有機會起好
依家仲加稅
放棄n代人

唔加稅邊有錢

Tsm月內去返2位數

唔準你咁話我契媽

ck

要訓街就唔係咁講，支國歷史從來都係迫出黎，明末最初都係食觀音土，整整下就殺官軍食人肉

Tsm戰略唔會理股市，因為做衰左本業係本末倒置，佢唔會為左吸金去開人地高價，獨市都係咁話，出業績就知

已考慮「一市民」因素

big short未

幻愛白卡版

清除低端人口

都係個句，星星之火可以燎原，支那賭緊香港唔會，但可以話你知佢錯硬，香港人痴起上黎可以好痴。

黑9惡係因為知你有顧忌，當你冇野可以輸嘅時候佢地會怕死唔敢黎

反正做乜都唔洗負責，亂fing

深水埗d新樓係老爆集中地

記著一點，官軍都係出糧打工

醫局街果堆真係你住埋我果份

新樓都爆到？

老笠都夠恐怖

依家香港地 要點先訓街 咩津貼都唔到

唔會係佢 你等佢好過

環境同教育做成姐，人會變，67個班都係香港人嚟
等俾人劏嘅豬都可以好恐怖

屌CCTai真係仲係日日都贏緊

都係一藍子

各位 又要清倉喇今晚

佢地唔洗交稅喎

Pennis sell 喇

暴巴等一市民

說好的升期一

原來記者都有係淡友po發功

粉嶺燒輝明村大把係藍

sink 期一

白卡佬今日有無入過黎

回帶

獸人種

窮人惡d定係堆既得利益者(e.g.有層樓/供緊樓)惡d

好sad

有, 所以放心

發左成朝癲喎

窮for sure
nothing to lose

究竟佢仲有冇持有IBM

盤前唔跌開盤點樣有力升

邊隻先

原來有錢佬個個都要有地中海

之前有個kol 俾人入屋打劫仲要打柒佢個b

咁你就學下澳門年年派錢啦波叔
人人可以拎MPF都好呀

窮惡最惡

有錢人會走，所以香港必然會走下坡

但係波叔諗住加稅

好快777會因為制做社會矛盾俾支那雙規

滾燙龍氣漢高祖

桂絲召喚

公墓圓都要加稅

要睇吓佢幾時變棄子
依家似拎黎物盡其用緊

我都好想知今年點玩
一面嗌窮一面狂洗錢

要交稅嘅都有窮人架例如我

葉留出左聲，支那英國2簡1，唔要支那即時變BC，可以即攞MPF

孽瘤真係睇唔透佢低級紅定高級黑

大殺幣

咬老綜仲有錢

支那個信息傳遞係好慢，任何大機構同組織必然會有嘅現象，而且支那嘅管治手法已經配合唔到現代發展，轉變只係時間同劇烈程度嘅問題，貿易戰已經話曬俾所有國民知呢點

好多人會為咗仔女揀英國
其實一個local family 製造好大嘅經濟效益

教皇係忘巴

世界唔可以冇國籍，佢可能真係唔知呢點

佢個wording 係香港居留權
你都係中國人

可能簡左英國，就要1個月內走，呢點問題唔大

放寬 "技術" 移民
引進大陸醫護
政治審查專業人士，唔啱就釘牌

香港出生又會冇居留權但又係公民，佢都痴9線

風水逼害

我真係好想知究竟邊個儍鳩提議
真係玩鳩佢

唔關慢唔慢事
似係每層都鳩報嘅問題
你諗下支那咁嘅監控水準，佢先真係最易做到全國統一調度嘅國家

唔係，因為現代世界上所有人理論上都有國籍，支那唔要你，你就變相係英國人，唔洗改例已係BC

所以只有BNO嘅人先有得簡

邊個睇跌?根本無可能會大棍落

政府啲廢人收足糧就得，佢哋唔會思考㗎喎

其實國籍係咪政府用嚟控制人民既野
點解一出世就屈比我
佢又知我既身分認同係咩？

孩子你仲有4張要抽

感覺apple今日又要跌

咁掂啦 白卡佬入黎果晚一定升

2330今日升
求今晚TSM _ ？

Tsla, nio今日爆升，both

寶1算啦 用住先

講多小小 base assumption係大刺激package+ 加稅+監管
Index層面會offset左加稅影響
但sector個股層面差別好大
Financial material industrial consumer discretionary overall會受惠

同時international exposure多會更受惠 因為受加稅影響細

Green deal成功機會一半半 但未來四年對再生能源支持會加大好多

感覺financial pick歐洲保險股會安全好多 其次美國銀行 再到歐洲銀行

消費股力推果果 雖然佢面臨監管壓力 再到車 entertainment 之類

工業買 建築 clean energy相關 eg energy efficiency 個類

Material大包圍 xlb

買EWT算

中國千百年歷史都係咁
去到民國，金門打贏仗連蔣公都唔肯信

ewt好似冇呢隻

禾刀想牙

中國撚有千百年歷史, 得個70年

孫立人

印象中TSLA盤前只會升

上個禮拜升左噤多, 點跌

做乜bitcoin閪冧

全體寶具寶一不如唔好抽

係，100年前世界人口係可以自由流動，係2戰後開始執番緊，當時有班人係無國籍，紅十字會出左本特殊護照呢班人

跌左2%仲唔升

btw, 又話睇我唔到, 唔覆我ge

咁都要抽到先得

literally cannot go tits up

話說，知唔知有咩公司會食到2T bill 個浸水？除咗派錢唔係仲有400mil 投資咩

今日又千升 邊到可以搵多d錢入貨

400 Bil 先啱

借錢孖盡tsla 未日otm call

熔緊喎

今晚跌幾多

又yolo long otm options

條傻淡j咗成朝希望今晚仲見到你啦

唔討論依個topic，每次拗親都係用幾千幾萬字去講「譚仔」到底係指譚仔定譚仔三哥既問題
廣義而言你話中國只有70年歷史，即係講緊1949年之後全部人口都係由零爆出黎

盤中龍wo 睇哂路紙

上星期連續3日盤前跌開市直接破新高,今日都係呃貨姐

個個都覺得盤中會升睇黎金庸了

Tan擺4年

哇屌 原來前幾日好大獲 真係有人想借機殺晒班國會議員
唔怪得依家dem發晒癲追殺

我50%係契媽

哇我屌咩

信用卡

每層都淨係想呃鳩人
令到成件事無咁柒
最底層官員：死十個就報五個
中層：下面報五個 咁不如死一個算啦靚靚仔仔
又真係有同上層講有死人 無講大話啦
上層：下面報一個咋喎 咁有無死人都掂啦
死一個半個無人會知
頂層：喂原來無死人 咁繼續去喇/加強少少都得
無論係咩事都淨係靠鳩噏
呢個國家咁多年都唔收皮都算超額完成

今日推得咁慢 係咪有咩不祥預兆

Btc穿左34000了

集氣

Tsm股東圍爐區

自由時報:連律師都終止合作！ 川粉平台Parler執行長認了：公司恐倒閉

其實侵仔都真係有7000萬票
真係唔驚內戰？定其實預咗內戰
反而驚你唔打
係咪有大project所以玩到咁寸扯爛曬塊面

BTC 3幻3 好強既支持,2次跌到落去就買返上3幻4

跌唔穿33500

係，滿倉sqqq保平安

想清倉

上星期先好似講緊上4萬幾，咁快閪冧

快d value buy sqqq 發達靠今次

港囡又自動閪冧

30000以下先再同我講

最少跌落2幻樓下先,穿3幻上星期試過彈返上黎

仲係三萬幾叫咩閪冧

有上過四幻
不過一日跌20%落返黎

個市強到完全無力跌

仲有大把cash

突發！Trump競選團隊律師Lin Wood指教宗已被逮捕！

幾時拉埋肥仔金

好快28000

白卡佬仲係到鳩up 既

有白蛇救市

入貨

BTC一日正負5000都係少事,好似上年2幻跌到3千先要閪冧

應該要準備好會核平藍州啦

agger

大把人接

仲話已經拉埋pelosi添

簡單fc方法：今日冇暴插=流料

買咗概念股btbt係咪應該走先

要翻工架

痴撚線...

群魔亂舞

入曬call 好驚點算好？

咁高風險一早當係撥出去既水
自問真係冇呢個心臟all in

好巴平時勁好人又有耐性分享解答

但一講到cctoy就無面比戰狼

今晚大家d太陽能，食飽可以上路

cctoy班友而家
同支共小粉紅冇分別

你五毛

戰狼級數
你deep state
你奶共

澳州幫到你

食飽飽了

去台灣啦 認真，會發展台灣架啦

內戰？唔好睇咁多cctoy啦

佢繼續升先係我講既不祥之兆
市場過熱 一大堆人一窩蜂湧入美股市場 最後收割果下實好精彩

本身已經痴線。。

1 月 6 日之後仲痴線

姐係點, 好巴同時事台隻秋? 無跟到

蝕死人啦，37000仲加左倉，以為跌完反彈

最好係而家收割,反正比歷史高位多左成倍,但收割阻力應該都幾大,多左咁多大公司/地方買入

其實tsla都係一樣
bitcoin個波幅/2=tsla

想佢地醒一醒
個世界唔係好似佢地諗咁樣 得黑同白
No matter pro/against trump, 首要敵人係中共
我依家fb見到好多香港人同台灣人信晒d on9 kol 又有lin wood之流 係到放流料
又明顯有黨國機器target 華人去discredit 美國
好難唔嬲

Btw 買定put過20號 我驚有d 美國愛侵力 去刺殺佢地

big short大結局

yes ah..slope 30-45 咁升最舒服。。

90 度咁向上升真係好快完

不停抽佢地水 幫佢地fc咁囉

幾年前習大大捉棋
今次到trump捉緊好大盤國際象棋

今晚 Mstr Riot Mara Btbt 會點

最少跌50%

sq未跟升就要跟跌

依家都係炒市場個情緒
有信念入場就贏
睇下有無契機一野收散戶個信念皮
收到就free fall
依家20%未恐慌有得彈返上去

yes..認清敵人唔好比noise擾亂好重要

而家咁多人已經無視哂價位圖表甚至任何流派
個個都高j 都唔洗真係要閪冧 試下回調2-3日實血流成河

今次入到去係因為原本覺得係peaceful protest
由朝早request authority from pentagon到deploy national guard用左成半日去了解發生咩事

到時正日應該重軍戒備，然後5毛係cctoy spin 美國=黑狗，小粉黃一呼百應

src: me三毛

支持好巴屌醒cctoy班人
反修例開始已經fake news當道 而家仲變到大紀元咁 而且仲係來來去去有幾條友點火頭

MSTR 做返BI 算數啦

拿 最好打擊一信平台就係將佢污染
好明顯有 有心人做緊依d野

圖表有鬼用咩,得事後準

好撚憎cctoy quote d死人簡體source

佢而家個走勢似係想扯落MA20,不過唔知企唔企得穩

係。。改變唔到就搞爛去

手段似曾相識

一樣都打算hedge下
買啲lp spy lc sqqq 29/1

nasdaq炸落20ma都夠少年股神high翻天

從內部瓦解

說好的升期一呢

其實cctoy我當淪陷左勿認真
好多根本就5毛打手網軍

寧吉倉 勿同船

tsla好似bitcoin咁插返10%都有人要跳樓

今晚800 都夠死

垃圾痕指，日經讓賽一日都未追得上

咁btc好難同tsla比較,始終兩件事黎tsla睇唔到有咩可能插落去

800要諗下溝唔溝好

一跌要立即call

每跌50溝1股,實無死

去到700先入

大家都係炒bubble
點上就可以點落
不過tsla升得無咁癲係真
btc波幅/2真係有機會係tsla既波幅

未到700 應該已經俾人血肉長城左

cctoy: 美國一定會為左香港同中國反面

吹到彭斯背叛trump大笑左

毁滅性熊市

出手屠村了？

美元升緊

Pence係最根正苗紅

唔可以將風帶去自己果邊
就將風向帶去另一個極端，唔會分到真心定五毛
對兩登黎講，帶去另一邊既極端先係最大破壞
擺明係五毛言論既只可以圍爐，其實冇乜實際影響

你剛攻擊我的村莊?

納期13000好硬

差唔多啦,雷公直播都講緊應該會彈返起

其實d波幅大先易贏錢
跌就溝貨 半日就升翻曬啦

仲有25%倉位未走呀

根本跌唔落,然後開市又升熔

無call過，如果我805開 call, 之後佢急插到780再反彈返上800
如果我張call 2月頭到期， 影響大唔大

咩2c

我思想太落後
仲停留係因為trump唔跟規矩/唔墨守成規
所以想佢選到

依家睇cctoy trump 好似係聖人

走鬼呀！

寶1點連發到呀

cctoy講到biden上台會無條件投降維尼

明明香港民主法案2黨一致通過

暴力拉升

你唔好講個事實出嚟啦
呢度好多新晉股神孖爆all in tsla

Tsla今晚上1000

前頂萬九 一倍咋

侵侵係天選之人，一定贏

Nvda今晚又要比大市搞到跳樓

stonk only go up

我地連登cctoy 80張選舉人票驚閪

靠禮裝射多下

Signal係咪有stock 點睇

朋友，棄驚啦，我哋呢邊個貞德正好多架

屌啲指數死托爛托
唔回調點繼續升
快手啲搞掂啦

揸ark有乜所謂
不過買完跌一日兩日屌晒鬼嗰啲

撞名個個呀

無擔心過

今日千升

gbf?

貞德is g is public toilet

gbf 不了, 有諗過做課長, 個界面仲衰過fgo

趁早去排定隊

星期五加左契媽貨

窩地黑貞好正囉

加咗mara

Elon Musk told his followers to 'use Signal,' leading to 1,100% surge in unrelated stock with similar name
升到傻以為真係 原來係多人中伏

【馬斯克兌現諾言：出售所有加州房產】
特斯拉CEO馬斯克於2020年5月在Twitter上宣布，將出售所有實體財產，將不再持有任何房產。 從最新的消息來看，馬斯克顯然打算兌現自己的諾言，這位特斯拉CEO在2020年年底之前賣掉了他在加州的最後四套房子。 當地媒體報導稱，交易記錄顯示，馬斯克的四套房產在聖誕節前幾天完成了出售，總價為6200萬美元。

但我反面擔心big tech極權會令美國帶來不確定性

有冇人入左PINS

宥巴

即日咪蝕少少

睇下 Khmer Rouge Pol Pot 就知，法國一流大學畢業又點，諗歪左追尋個人"理想"最後死左幾百萬人，cctoy 冇個人思想冇 critical thinking 就易被人操控

我成日同班uncertain派講，驚咪清倉，唔gur仲可以反手沽qqq

買哂契媽 今晚係咪跳得樓

依個係一個應該深思ge area 到底條界係邊

其實$X升咗咁多係咪啲人以為佢係Elon話要合併果個company X

有買可以一齊交流下咩位放
暫時都諗住慢慢strong hold

有Mara, Riot
今晚唔打算開app

個問題如果佢哋之後真係操控到言論
更加要strong hold啦

鬼佬A： I bought NIO and earned a lot.
鬼佬B：ok, I will buy NIU too.

好彩放撚左BTBT咋diuneiiii

美金見底？

屌爆隻臭雞先

只課唔農嘅騎空士，永遠都唔會成功
GBF 唔係Pay to win, 係Grind to win 架

同08 年一樣 物極必反
當年玩得仲癲

💎✋

btc 特價

我淨係知歷史數據話我知 當你出現 美股就會千升

之前71放哂，不是有官司？

納期跌左成朝仲跌緊
今晚無啦無啦

納Dee強到

唔講埋aapl?

點會操控唔到

今晚真係del app保平安

我覺得國會set rule遲早ge事 兩黨都知隨時佢地會係下一個trump 先會想監管big tech

兩黨d個唔係傻仔來 08 09都攪過 銀行

何不加入pad大家庭？ auto game沒有意思

其實而家美國政治咁兩極化
咁咪開兩個acct
喺T同F做登粉 喺P同G做侵粉囉
都唔明點解要喺T撐侵
本身國際線唯一嘅目的就係要奶政客架啦

唔係成日話盤前跌盤中龍？

挪威2025都禁賣汽油車了

白卡蛇今日好活躍 成朝都到見到 已封鎖會員......

咁佢住邊？tesla?

nio爆發了

papa

今晚$1000

升熔

唔難留意，因為成個板塊太強
o的人話新能源需求大增，所以需要更多銅
鋼就唔知了，不過我都買左X

又操控市場,tsla今晚900

咁都要講extent嘅
我唔係講propaganda 本身依咋企業係廣告公司嚟
係講緊可唔可以趕盡殺轉

是日白蛇指標：千升

game已quit兩年

佢當選個刻心諗做mud鳩
4年後今日 trump trump

其實今日港股啲動物係點, 提早打靶？

DJF 暴跌

點解可以咁撚廢

炭狗打裡修羅可以無縫升到950左右 幾日夠你800上1000啦

天生有民主嘅鬼佬係咁嘅架啦質素
兩年前嘅香港亦都唔見得會點撐而家嘅香港

納dee v緊

白蛇燈番上去

^緊

tsla + starlink all around you

鋼材以我嘅理解可能係基建
工業方面其實d 建築材料開始有d 蠢蠢欲動
應該有班人已經響基建呢方面落左 part
稀土可能係牽涉到新能源電池或者電子零件需求大增
所以都睇定電子零件行業

我平時都係買8蚊1抽多咁岩前幾日papa派零用先課158玩吓

今日上左水?

全日都係到

今日好活躍
隔幾頁就有紅字

其實越凍越偏僻地方越唔應該轉
電池一凍就用得快
電動車依家除左nio全部玩電池同車一體化
如果係雪地中用曬啲電 真係等死
唔同汽油車仲可以帶多啲油可以加

今日好考驗白卡佬功力

咁快？仲有四年咋喎

Hydrogen is the future

好似係以前投資者想追討賠償
賠償額應該唔太夠影響公司財政狀況掛?
始終PINS用戶人數同營利都做得唔錯
無論係發展潛力同收入都叫合格
所以想試下投資

不過我都留左錢真係出事可以溝下
只係未諗到咩位收手

好似美國條友咁隨車帶發電機

我有個預感, 未來世界入面, 好多D 智能乜乜, 都會係tesla 既產品

可能係發電裝置, 可能係屋企有個system 可以裝D 多餘既能量收集再用, 都會係tsla 產品

其實好on9 咁短時間

呢隻唔屌唔鬆化
點都要每日屌

一~聖火~章
在被灰燼掩埋的世界中
出現了一個男人
後人尊稱他為忘巴一世
忘巴一世帶著使徒們
為追求光芒而踏上了旅途
在旅途的盡頭 忘巴一世找到了純粹的火焰-"TAN"
帶來了拯救人類的光芒

講啫
唔得咪extend囉

short call?

咁用咩發電呀fossil fuel?
咁唔環保

今晚又要爆升

班美國共產黨癲到要將trump既存在都要消滅埋

Power wall

發電唔計！

拉托姆

Aapl肯升未

因為核能太危險
所以燒煤ok

Nio爆升緊幾多

今晚又落番128

我咁睇既
呢幾方面都好需要原材料，所以呢堆股會升得最勁
稀土其後
電子零件行業尤其同ev／新能源／半導體有關既都會升得勁，變當炒股，但長遠原材料都會keep住升

無計 侵粉癲到要殺晒班議員 你做大佬就要硬食架啦

真係會帶後備油？

今晚small cap又要上路

其實堆半導體咁勁 銀ge 需求係咪會再勁d

antifa都信共產要推翻美國政府 打和啦

super small modular reactor

除左plug 仲有邊隻個股或者etf可以買

踏上這無盡旅途

人口少要換都易啲

$be $ fcel
但前景都唔夠$plug 好
$be 個financial 好似好d

WFC 發電 not on my backyard 咪OK

有冇巴打會避一避

今次真係中國成為最大嬴家

挪威本身電動車市佔率係領先全球，幾年前已經30幾%係電動車，所以2025年未必是不可行

TSM又破頂

We have a position
TSM !
TSM !
TSM !

saas繼續龍

ATH收市

仲跌緊喎

坐定啦

plug舊年大選前買過 估唔到升左幾倍

cctoy 吹到美帝打內戰

我準備補錢掃solar

如果唔你有十幾個痴線佬
Trump就變左諸侯
依家變左董卓 佢下面蓬佩奧密密吸緊 trump d政治能量

我重倉TSM
唔驚

上星期五回未加倉

等睇1月20咩事都冇

會恐怖過6/1國會？

上星期五大隊加哂倉

大將軍蓬佩奧變左曹操

回調等掃貨

我估銀主要既波動唔係黎自原材料需求，而係商品交易同避險
會比較同經濟周期同環境脫節

有機會 最驚係孤狼個種 無組織突然出嚟

恐怖得過點票個日nasdaq 準備見120ma

pompeo我又唔介意

原來係亞洲市壓左成日一收就大棍

鬼佬A: I just saw em said he will make a Tsla AI Day
鬼佬B: I will buy AI and VERI

納指又v

big tech Dem咁樣玩
Trump supporter反撲冇人知會點

你見佢1月6之後曝光率高左幾多

本身我都係咁睇 但銀金ratio 最近開始突破 會唔會唔再係咁行
而係開始跟工業需求行？

pompeo 2024

最後呢2星期 夠曬精彩

呢度吹刺殺議員
連登到到都差唔多姐

美女Future又撚亞洲佬

有啲似yollen啲fd

俾著我係印度婆既話

似pence吸多啲
而家班痴線佬吹到hang mike pence
啲左媒吹緊inpeach trump and let pence do the handover

佢野心都大架 點會淨係想做到國務卿就停
1月6 之後曝光率高左咁多 反華護旗手 建制出身
講野中性到 讚trump administration 而唔係讚trump咁語言藝術

未必，始終銀有大量衍生公具同避險觀念存在

Put左120

Biden點都要死
係時間同死法問題

Pence吸唔到啦 trump死忠唔buy佢

加倉

一定係pompeo

又大棍上
跌唔落

笑到噴飯

酒

我睇共和黨而家想同侵割蓆保平安
唔割就會比人一齊圍攻
純侵粉唔係多數派

係就好

準備上火星住

人地搬左去德州啦

同意

侵粉成7500萬人
個陣選舉侵表現咁差都有死忠
共和黨無本錢同佢地決裂
如果咁夠膽搞隨時多次茶黨收你皮啦
Mcconnell堆廢老連2000都唔肯派俾人屌到仆街

或者張床都可以因為你扑野上下震動, 草低D 能量

btc 係咪趕住開市前v番上去

你知唔知你好燈
收下聲好冇
係唔係要呢到巴打中棍

所以gop 下一次要搵個食到trump票 又吸到班中間gop(今年走左票去dem) ge”共主”

盤前蟲
盤中龍

有人做緊文宣，自己睇

鐵沙依家仲係高位，短期內唔會見到個價跌
利申: 公司賣鋼材

嘩啊！又升，買喇買喇啊！

石囝止賺未

喺德國開緊廠呀

不了

石囝做好友？

求多o的金屬市場同走勢分析
鋼、銅點睇

唔止賺就要止蝕出場

人地都話搬去德州住

5線黎講，tsm 超買到不敢想像

鋼既話我睇開呢個

唔係因為森林關係而停緊工咩??

所以我有諗過有冇可能係ivanka，一方面可以食住trump個光環同時又可以挖到女性票，不過trump嗰名而家比人搞到同le pan一樣咁臭

方中信：everything under control

投俾Trump好多人係因為唔鍾意民主黨會加稅
Rubio/Pompeo/Pence去選我都係投GOP呢邊

FDX出事了

做咩

跟大隊call this week

驚what

其實侵仔令到唔少conservative白票/倒戈
不過佢亞太區戰略打得靚，所以呢邊普遍支持佢

石仔無貨
要爆升

打暈自己

Amazon自己搞埋貨運?

硬係覺得FDX呢半年會無運行

準備陣間加倉
只要Tesla一跌就一大堆人走去買BTC

"硬係覺得FDX呢半年會無運行" 石塞遺夢

點解我頭先會期待佢解畫。。。

好弱...

個市好弱雞wor

多謝武肺囉
頭三年除咗起圍牆我覺得on9嘥時間之外其餘我極之讚賞
但係最後一年冇一樣嘢係正常嘅
最後仲好似痴埋線咁，咁多癲嘢雖然我都明佢想翻盤，但係輸咗就算啦，人哋死人票又好印影機又好，你喺GA呢個GOP大本營俾人陰到你都算on99

3大法人有料未？

三大法人中，外資及陸資賣超15.86億元、自營商賣超5.75億元，投信買超2.62億元，合計三大法人賣超新台幣18.99億元。

酒啊

TSM! TSM! TSM!

起圍牆我都buy 無邊界嘅國家係on9

DE 買唔買得?

“硬係覺得”

討論完結

之前唔係話amzn同delta買左幾架二手機運貨咩

唔可以話圍牆唔岩，d非法移民不停走入美國，但班左膠癲到叫d非法移民繼續入，跟住叫政府養非法移民，自己就可以攞大愛道德光環

直角炒股法

呢幾個月我見到amazon d貨大部份都係自己車送嚟我個neighborhood，少咗好多fedex/ups